入嚟擺低一張自己影嘅靚相

拋磚先

你影乜柒？

屎忽Lon

下白泥

iPhone se 9照

台灣唔記得咩地質公園
Iphone鳩影

[img][img]
圖片網址[/img][/img]

iPhone 7 Plus

只係手機影 唔係咩攝影師

我隻狗

長洲

十年前

上年去巴黎影
Nikon D700

早幾日見到就影底咗

打完風之後個天真係特別清同靚

iPhone 鳩影

富士直出

日本和歌山尾崎海岸

巴黎
D700

iPhone10

如圖所示，鳩?

風暴過後嘅劉江華

Fujifilm真係世界第一

s9+

iPhone 6s影

iPhone 9影

南極 象島

樓豬明明話一張,個個一堆咁post

新手唔識P圖

去馬爾代夫旅行時候影嘅夜景

same day

鶴咀

。

清水寺其中一條街

iphone x配劣質攝影技術

iphone 8

iPhone SE

iPhone 8plus

iphone 6s plus

都係iphone7 冇錢買相機

佳作

應該唔係同一日
無記錯你呢日係七月尾定八月頭

我記得個日個太陽好似燈塔咁
淨係射住港島 九龍就灰沉沉

澳洲
用iphone 6影

係
果日剩係得呢度光好睇
日落前起哂雲

用電話APP 執過

好似拉開舊雲, 拉出條彩虹出黎

咁都有得笑
美感呢家野真係唔係人人有

放心 唔會有人誤會係攝影師出品

唔識影

十號波後某個地盤，不喜勿插

北海道美瑛。

唉屌已經有一年冇出過香港

葵安樓

忍者龜？

Iphone7plus

個景幾靚 ，
不過唔知重點係影座山/建築物

個重點好出

影哩d相應該點影，有時風景相真係包咗好多嘢。哩個應該用比例去處理邊個係重點？

手動舊蔡?

lets enjoy the cityscape, cheers.
[img][/img]

lets enjoy the cityscape, cheers.

《空洞》

(我無去過呢度)
假設企位唔變，用ultra wide 影的話，下面木柵就多數都入鏡。
所以，倒不如用標準/長焦試下，直接帶出個主體
(借用本身張圖，crop )
(如果可以，當然係現場走位)
(小試牛刀，勿插，亙相討論)
(留少少周圍特色，帶出身處咩地去影)

無攝影底，個天漸變色好靚

仲有呢幅幾靚

呢個又點？

Pentax

唔會插，難得有人認真討論影相，唔係無謂罵戰

[img]
其實我係咪藏拙會好D [/img]

前兩晚

睇得出

日本東京近郊 唔記得準確位置

紅磡

海邊街貓

亂影

more plz

利申張相有執過下

有冇原圖睇下

個app自動modify咗張原圖 不過有其他角度但係唔靚, 勿屌

有無打落去個張

入嚟睇吓有邊d相係正評

最好睇唔係d相, 係d字
個個以為自己大師先好笑

#no filter #直出 #唔係攝影師

iPhone X

傻瓜機9影
菲林走左光同橙色鳥居好襯

個人鐘意原圖多啲
個張有啲執過龍

日本定台灣

日本

北韓柳京飯店？

Yup

iPhone 8+ 直出 影得幾sharp

黎挑機

西環碼頭 iP6s + vsco

泰國

唔中意影 中意亂tune

係都問佢影乜 9

屯轉 i7 鳩影

咁啱見到

WHERE IS IT?

菲律賓影嘅靚相

唔識影相

鴨脷排

相名：沈悶的Lecture

學嘢

睇晒揀左呢幾張

冇人會以為你係

越南胡志明市

嘉頓山

水面平靜到好誇張

台灣 十份天燈 iPhone X

巴打影相幾有feel

淨係隻鹿個樣都值正評啦

iphone6plus

唔會再影到

巴打可唔可以借嚟做wallpaper

Eibsee, Germany

清邁電話鳩影

iphone7 9影

ip8+

Iphone亂影

又一幅我自己影得幾靚嘅相

一張影花，一張影建築，多多指教

擺明係影乜尻啦

咁大個九字 點會係七

扭計大王 同 狗狗

好可愛呀 ！！！！！

玩咗冇耐 留名

Upiphone 6s

放多張

好靚

廢物轉運站

原來一張係咁解

楓🍁 🍁 🍁

勿相認

Iphone7 船上面影

有聲：仆街影乜撚嘢

路人隻狗

Lm

好有feel

新手入門直出
前日大帽山日出攰死

朋友屋企
手痕iphone影

☺️

平壤？

asus zenfone 2 ze551ml

好似連狗

iPhone 6s+ 鳩影

osaka

手十

攝於鳳凰徑
70D 10-18

旅行時影

上個月去紐西蘭旅行影

以為係note九啲廣告

大師作 利申：00後

唔明啲人講乜嘢冇攝影底/唔係攝影師

明明幅相影得好柒重以為自己影得好好喺度沾沾自喜

屯門屎滴仔？

奈良鹿丸

如果你早十年影到呢張相，你仲唔發達

依家變成咁樣

路人嚟 試鏡嗰陣影 返歸見到又幾好睇

日本街攝

Yes
Canon autoboy
柯達400

好耐冇用過菲林機

HTC U11

Iphone 7

印象係馬屎洲影 😹

Btw 大家鐘意貓ge 可以follow 埋

[/quote]
sony直出[/quote]

嘩!!!!!

等我再放 😹

用sony 無反

輕井澤

手機影獻醜

工廠相，求狠評，覺得大師級